美國：正在籌劃行動對抗「中共」侵蝕香港

美國：正在籌劃行動對抗「中共」侵蝕香港，要表明我們並不容忍呢類中共侵害人權既行為。

(Reuters) - The United States on Friday called China's moves to change the Hong Kong electoral system a direct attack on its autonomy and democratic processes and said Washington was working at "galvanizing collective action" against Chinese rights abuses.
。。
The United States condemns China's "continuing assault on democratic institutions in Hong Kong," State Department spokesman Ned Price told a regular news briefing.
。。
"I don't think anyone is satisfied yet, with the international response to what has taken place in Xinjiang. And that's precisely why we are, in many ways, galvanizing the world, galvanizing collective action, to make clear that these sort of abuses against human rights in Xinjiang and elsewhere will not be tolerated," he said.

幾時？

一直關注

又出動呢幅圖

不如差唔多先講出黎
每次都出黎講d空洞既野
ANSD

佢而家話籌劃緊行動。
希望唔會只係一直籌劃。

noted

just talk no action
世界大弱國

露底社

一粒核彈dum落北京算啦好冇

日日吹水，無行動。
講完

佢以前無話有行動
希望之後唔只係口講有行動

行動咗再講啦好麻

出手幫緬甸未

收收皮

有行動就唔洗出黎靠嚇啦

咁公平講，以前Trump政府都唔太主張用軍事力量。（除左John Bolton)

行動左以後冇得再講

咁左膠唔可以打飛機

更加唔可以用嚟傾利益

預計需要3-40年時間

放生華為, hunter 繼續keep 股份

美國已制裁緬甸。
但單靠美國制裁，影響不大。

（緬甸示威者叫緊新加坡制裁，但新加坡拒絕）

希望唔係咁，否則

無action就收皮

大陸武統台灣之時

如果係咁

一直關注事件

AL NA SG DW NGTH

大紀袁都話收到風美帝好認真傾緊點招呼中共，咁睇傾係真既，問題係傾完做唔做

AT NA SG DW

炸南海人工島
派偵察機入香港空域
同台灣建交

真係做嘢就跟翻侵咁玩啦，籌備呢啲講嚟曬氣

其實 Trump 都講過香港個地理位置好難用武力

How Trump describes China-Hong Kong relations on Fox Sports Radio: "You know, it's a part— it's a part, when you look, I mean, take a look at a map. It's attached to China. So it's a little bit tough from certain standpoints."

一直在關注

一定係唔想公開外星人先咁做

巴打睇得通透
行動左 制裁又被左膠話歧視 出兵又被左膠話暴力
都係齋講安全 左膠最認同
大家一齊祈禱天佑香港

唔好核平北京 深圳 上海

弊燈：文化黎

其實冇野好做 等多陣比香港人著草好過

其實打擊軍事設施唔難
因為偏遠地區多

同中共籌劃攻台一樣咁認真同周詳啦一定

呢個根本就係背後既目的之一

制造歧視

制造國際分化

唔好俾全世界嘅人connect

Main stream media , BigTech 應記一功

見到呢啲post就想笑

正在籌劃......都on9

個問題係香港太細

緬甸咁樣都冇人理啦
冇喇香港

如果trump 冇做總統

緬甸可能已經玩完左十世

主要係香港一旦西方軍事介入如空襲 etc
解放軍可以即引用戰爭狀態入香港，即時實施全國性法律「回歸」
到時就全港 700 萬人變人質
所以香港唔可以同一般敵佔國家 / 地區比較
而中國同時響緬甸都用緊呢招 75 集團軍放晒響雲南等美軍入黎

最慘係佔領香港一定要打登陸戰搶埋廣東一部份拎縱深
我想象唔到要負出幾大代價先打到

齋噏，無行動，好似好，唔掂
永遠唔發生

一係禁用美金，一係制裁成個香港政府，唔係再制裁幾多個人都冇用

洗唔洗咁快軍事力量....香港咁多港豬....到時一定做哂護旗手.....等真香港人走哂，窮到變光豬個時就係時候

How

唔係Trump 嘅政府講嘅嘢都係廢的

暗殺晒班友算啦

佢到先定流浮山刀手到先

廢柴先咁多野講

比著侵一早出左制裁名單啦

等我奶埋成個任期先

你咪走呀 我真係打你㗎 我真係會打你㗎

美國曱甴又講大話

好多人話 all talk no action，其實出面大量 action 緊
去到今年 8 月印太會有 英、美、德、法、荷、日、澳、台 既海軍

日揪澳德法「雙海」擺陣圍中！ 新八國聯軍開打軍艦大戰！-馬西屏 徐俊相《57爆新聞》精選篇 網路獨播版-1900-4
節錄：德法軍事表態、日澳同盟準備

軍武器研 世界防衛消息 澳洲P-8A出現東海/ 嘉手納空軍基地 / 支援日本東海海上執法 / 聯手應對中國海警法 / SU-57 機砲靜態測試 / 5代機出口軍機原因
節錄：日澳態勢轉趨強硬

精彩片段》吳明杰：軍演要持續進行...【年代向錢看】20210305
節錄：現時局勢有如二戰前夕各國大幅增加軍備

精彩片段》明居正:和平統一不可能...【年代向錢看】20210304
節錄：習近平發動戰爭的可能性因22年兩會而大幅增加

咁公平講，以前珍珠港都只係比人偷襲，美國就收日本皮，今次中國中共生化病毒攪死咁多美國無辜平民，美國唔滅支那政權仲點做世界一？大家可以指住美國笑佢垃圾

坡狗理撚得你

真
仲要支那登話唔准叫中國病毒

talk is my action

得個講字，無行動

聽落好好，但唔湊效

永遠唔會發生

正在

draft 緊十幾廿個tweet

幫緊你幫緊你

咁行動未呀

每一個post都岩用

你都識講係大紀袁啦

籌劃食香港幻幻

有啲連登仔好鍾意講到侵喺度就會出兵咁

唔夠

成日幻想人地幫自己

得啦又咩強烈終極譴責嘛
多謝哂呀

真係做就做左啦
十足十啲呀叔屌廿句屌你老母都唔郁手

事實

ATNA

中共亞美利堅特區

籌劃寫篇文譴責？

會發多幾篇文？

只要肯認臺灣先代表中國，同臺灣對抗即非中國人。 偽共在海外已經無戲唱，由神檯位落嚟。

求下你快啲

同流浮山刀手一樣

傾完發現冇野做到

人地老美放tsla到540 等你班友仔可以入場仲想點

偽共已經控制哂美國主要大商家，好快就見中华人民共和国阿美利堅特別行政區。

侵仔表示俾我抖下

大紀元

已閱

強烈譴責

Trump: all talk no action

其實用部MQ9已經解決到好多問題

其實以依家個局勢諗深一層，好似真係無乜野做到。左膠當道，佢地要佔道德高地，已經無可能會開戰。制裁，支共呢邊既獨裁者有d自組聯盟既形勢，擺明唔怕你制裁。聯合國，唔講俾支共控制，本身都無乜權力，依家仲要俾支共控制埋。最後傾完應該都係唔知幾多十國聯署聲明譴責就完。實際行動俾到盡應該都係制裁。都係唔好有乜野期望好

拜登都係棋王黎，下緊一盤好大既棋

聽住先...

正在有機會地考慮準備籌劃集思廣益預計將會有行動

All Talk

SGDW

華爾街班商家佬，美國深層政府。

取消US-HK Policy Act咪得囉,搞埋D無謂嘢.

柯托，撈呃唇

我驚拜登炸左台灣 之後話記錯左

ATNASD

又出現了

唔使做好多
移民政策大幅收緊(狗隻+政府staff連直系家屬)已經夠
理由係不相信申請人可同時雙重效忠民主政府及極權政府

籌備到死嗰日都仲壽備緊

應該要4年時間，大家慢慢等

念力？

香港人滅亡之時

再出all talk no action張嘢就收皮啦
講明準備緊都唔做簡直係政治自殺

公道講, 佢話籌備緊行動, 應該放長雙眼耐心等一等, 好耐都冇聲氣先鬧.

納粹德國吞併波蘭，大家都係得個睇字。

問題呢樣野對中共完全冇影響

多餘...做未呀

其實想人地點幫?
出兵就冇可能
制裁同禁運高科技都出左
係可以做辣d
但就算再辣都要以年計的時間去發揮效用

好頂唔順d on9仔不停咁散播失敗...

幾個月前講既我信，而家
多謝提供笑話一則

掛住侵

民主黨都保唔到，抗共？

屌 我同成班兄弟圍埋都好認真傾平時點食住女朋友
返到去咪又係被女朋友食住

用把口對抗？

咩行動？
Send 張invoice 俾支共？

咁緬甸呢？

all talk

美國加入中國聯手懲罰香港

唔好話搞中共 你將美元港幣強行脫匯 再將香港打沉

你想玩世界大戰？
定係你以為中共冇核彈，美國可以任射唔嬲

How long we need to wait

直接抄上手功課咪得

念力抗共

係行動就會做完先講

唔好搞咁多野，我想個股市正常返，賺夠錢就走

就係嚴厲譴責中國

ching 呀唔係下下都係佢決定嫁
海軍佈署同軍演係唔洗總統同意嫁，總統頂多係打比五角大樓叫佢唔好搞，呢啲主要係個印太司令自己搞就ok

咩叫有總統支持，侵個時send 陸戰隊去台灣train台仔就真係要佢approve 因為陸戰隊係佢直屬

家下屌係屌拜登同佢個國務院都係talk only
緬甸我當新屎坑你未知點搞
香港係琴日先有國安法咩？
上庭個啲係琴日先拉嫁？
成個月咩動作都冇
同我講咩有軍機xxx
呢對台仔就有意義，因為係國防問題
對香港係冇意義嫁
佢唔會一間落粒 aim 114 去西環同老銅 嫁
除非佢真係開戰la
但係你真係覺得拜登會做咩，講野都講唔到

笑 即係noted with thanks

打仗啦仆街

大紀袁夠話侵贏

把口行動緊

呢點其實大家都知.

同中共武統差唔多

侵仔話仲忙過自己做 搞到個個post 俾人召喚

以前阿侵周圍都係敵人, 政府內D公務員搞鳩佢, 民主黨眾議院反對佢, 建制舊共和黨在參議院拉住佢, 然後佢自己調查纏身, 又日日比美媒抹黑, 周圍舖天蓋地都係對佢攻擊

但佢都做到好多野

相反, 今日民主黨乜都控制哂, 又眾參又總統又傳媒又科網又一堆網上打手

結果乜都做唔到

定係唔肯做呀.........

番返去自己做啦

出手前要同你講我準備出手

Trump係到 一早制裁幾位中共官員

會唔會射導彈？

其實都好撚慘，睇得出個國務卿都關心呢件事，但佢阿頭要佢「戰略性忍耐」，可以點啫

聽到嫌

邊境都搞唔掂，又死咁多人，啲賊贏晒啦！

我只係想講，雖然 Biden 係軟，但遲早比下面班想中國死好耐既推上戰場 美日安保無得走雞啦掛，週邊國家個個圍住中國 set 炸彈比中國 trigger

打夠飛機未

有羽卒 結局顯而易見

德州獨立,唯一出路
香港獨立,唯一出路

Push.

［籌劃＆討論＆處理分歧＆回應民意＆修定］，利用［合理］的理由拖延行動，消磨同盟鬥志，到行動時都下一屆，到時佢都80歲+，行唔行到都成問題，仲洗乜行動，一切都是時間把戲。

傳聞流浮山刀手在籌組中

一直策劃

3-40年後會正式同大家講再籌備3-40年

但香港人好嚮往美國生活
但其實美國呢隻大奸狗只識嘴炮

做先講算
一上台孔子學院，中芯嗰啲出曬黎

坡狗海軍會同老解聯合演習
你諗你

推

流孚山制裁

算撚數啦 中共未驚過

中芯皮已收啦

故意放風有生意做玩財技

會做就唔會講，會講就唔會做
一直關注

緬甸依家咁樣，就講到侵會出兵
但明明緬甸選舉到軍政府係咁出聲話fraud都仲係侵侵當政時期
同埋2020年白俄泰國，侵又有冇出呢？

當然侵侵因為geopolitical interest撐港反支我好支持
但一嘢推論到佢一定會出兵就好違反侵侵一貫作風

應該要四年籌劃

ANSD

制裁成個政府

沒錯

摺被軍

信你民主黨豬乸都上樹啦仆街

all talks

叫你嘴炮王

出兵算啦

點解幅圖可以咁光

係trump 就會直接制裁

垃圾國家 不了
武漢肺炎都唔講得
你自己去咗就代表哂全香港人好嚮往

多個人死佢又發財 你話呢

stop blowing water, motherfucker

沒錯
但唔覺歐美有行動

到最後係幫出嚟粉飾太平
扮做嘢 扮香港仲有一國兩制
等美國企業返嚟投資
中國繼續cap水

Biden一上 就美股見頂

唔好哭左膠

其他國家吹水就預咗架啦
到最後國家唔會無直接出兵救我地

就算聽日支那全個香港宵禁都好
都只有香港人救到香港人
香港人求人不如求己
繼續增值自己去修文/習武/賺錢

我呢啲新聞睇完就算 唔會太大期望
我地一定要裝備好自己
隨時迎接下一次抗爭(如果有 但我信有)

其他國家最多都係救香港人(移民/走難)
而到最後香港人被屠殺都好
都只會係得城內嘅香港人還拖

千祈唔好濫殺毛菇
忍者導彈射向座駕車，斬個稀巴爛 已經足夠

Biden被架空
半年內都唔會見外賓
唔做國情諮問

籌劃到支那統治咗全世界就差唔多

籌劃一齊譴責

中間白色同周圍暗嘅環境有對比就睇落好光

係人都知要根本上解決中共問題得番一招，不過要歐美下定決心要花好多時間

沒有一個支那人是蘑菇的

諗起中共登陸台灣，

我呀爸未出世開始講，
佢而家搭緊兩蚊巴士

真
相反支那日日都action搞香港緬甸

一直籌劃中

幫手國際線share
雖然對受害人殘忍左d
但要令佢地醒and比壓力美國，將來小d受害人

根本中共一直都好大野心在全球各地侵略
孔子學院，一帶一路，千人計劃

侵侵

當李柱狗被控國安法 美共表示關注
當47議員被控國安法 美共表示密切留意
當中共大改基本法 美共表示最近香港自由被侵蝕 我們要開始籌劃了

ANSDN

好似會放寬
但係未知會放寬啲咩

真… 以前侵侵一係唔出聲 一出聲即時有行動

哈哈！ 我想見到被斬為肉醬刁或醬鵝

有名你叫啦

淨係識得嚴厲譴責
中共撚驚你咩

出兵打仗啦仆街

trump出名係對外0 開戰
但呢度又好多勇武覺得侵侵係軍神
唯有信個形勢會逼deep state對付中共

美國同免電linkage好弱
所以制裁唔到肉
但都要肯定美國不至於no action
希望見到更多

樓主經常幫泛民同美國民主黨做大外宣，樓主死全家

死完爸爸死媽媽

阿寶接任人

傾、籌劃

等中共屠咗城先

咪就係

翠咗先再諗啦

行鬼咩 除左制裁下D茄喱啡仲有咩可以做

同支那話打台灣一樣
佢夠膽打 即刻周圍打返佢轉頭

中共籌劃攻台耐啲定美國籌劃對付中共耐啲

正如大陸講解放台灣都講左70年

同中國制裁 美國軍火商有咩分別
冇影響咪制裁下囉 制裁埋火星人都得嫁
有影響 好似新加坡會理你？
有心既第7艦隊 直接踩過去啦

係得侵同肥joe係做多過講
其他人不了

Wow

又係9up

就係買L哂淘寶啲貨？

就係唔賣大豆

拭目以待

no bullshit let's go